中國駐日大使館：鑽石公主號內地乘客將隨港府包機到港 明日香港時間0時45分起飛

From cable news

wtf

As expected.

777完全隻字不提仲大大力同擦話多得大使館幫手

今次包機錢邊個出

香港政府公帑接中國乘客，有無同中國政府收返錢
聽講接埋澳門人，有無問澳門政府收返錢？

我可以肯定跟香港包機既支那人入面一定有大人物
好似poly朱媛咁

買細送大

仆街

原來只係順手接香港人

屌你老母呀

都估到正苦冇咁好死

癡線
接鳩d支那人黎香港？

辛苦晒醫護！黎緊有幾百隻蝗黎香港醫病，靠你了

有事就要靠香港，冇事就取代香港

駿陽村=全中國人渡假村

包機錢邊個比？

推

支那人得22個
順便接埋呢22人合唔合理就自己判斷

根本唔係錢嘅問題

你錯啦，公屋香港人住 支那人係我地貼錢住四五星酒店

都話撚咗咪鳩撚柒派包機㗎啦屌佢老母爛臭閪
而家仲要接埋班閪撚全爛嘅支那仆街冚家剷垃圾鹹魚
屌你老母屌你老母屌你老母呀

分分鐘有確診混埋入去，你睇台灣單野支那咩都做得出

咩叫順便?
美國包機點解唔順便接埋呢22隻走?

都似啦

痴撚線 有無問過納稅人

美國冇責任接支那人

香港市民 另外再送支那人係公屋同大家隔離

包圍機場

香港有？

屌你老母

你自己已經答左啦

香港under邊個國家？

香港人憑咩要比錢支那人飛嚟香港播毒

咁點解支那唔自己出包機啊

用個腦諗下都知 有乜理由香港同日本直接deal？完全政治不正確

林奠+比卡超諗住幫手運兩件蛋散無事既
多數實中回力標

我已經估到
將會有支那人中招
之後HI落醫護/其他香港人
之後死死死死

英國

有幾多個？

因為佢係胖虎黎

唔洗分分鐘一定有
最重要起佢地底係邊到隔離

比卡超仲串日本政府拖延唔合作
咁係湖北嘅香港人仲未有得番香港
照比卡超咁講 中國政府咪連畜牲都不如？

冇 但係港共只可以奶支那豬屎眼

一早block左陳曉華呢個五毛

佢唔答你又會講第二樣

CLS DLS

Push

港共政府做野咁那閪，分分鐘隔一行就當做咗，上機果班香港人真係自求多福

接佢地返來
機場所有人都玩完

[舊聞] 老婦向飛機引擎投幣「祈福」致航班被取消

- 分享自 LIHKG 討論區[舊聞] 老婦向飛機引擎投幣「祈福」致航班被取消
https[舊聞] 老婦向飛機引擎投幣「祈福」致航班被取消

- 分享自 LIHKG 討論區://

[舊聞] 老婦向飛機引擎投幣「祈福」致航班被取消

重洗問，正苦比
支那人坐頭等
香港人坐經濟

2月19日起，“钻石公主”号乘客开始分批下船。在中央政府的统筹下，经中国驻日本大使馆、外交部驻香港公署、香港特别行政区政府有关部门紧密协调，特区政府将派包机撤离中国乘客前往香港。首架包机将于2月20日凌晨1：45从东京羽田机场起飞。

中國乘客呀
香港冇外交權架

分分鐘坐廁所位咋

屌你港共政權

得啦知你五毛啦
做五毛都唔識靜靜地
抵你俾人BLOCK收唔到錢

你收聲啦死垃圾，連登唔歡迎殘體字呀支那賤畜三毛狗

我係講事實
我都好撚嬲架
咁可以點姐
一日未獨立就係咁架啦

一個都嫌多，支那人係屬於火神山

我唔介意佢連埋啲香港人一齊送撚晒去火神山

香港的沉淪 最怕的不是原原生的建制派或保皇黨

而係政府班底裡的官員 那些急不及待向中共

獻媚 比保皇黨更落力賣港的港賊

支那人當然可以家居檢疫，唔通要佢地入隔離中心咩

公屋比支那人住，之後住落左就算，比埋間公屋

我想問佢地到底有無簽證
又話停左?

無事變有事
信黨

到時咪係駿洋一鑊熟？

屌你老母支那人唔係好撚威既咩？一架飛機都無？

777 又瞞香港人dklm

你有份出

堂堂一個天朝大國應該派a-380去接個22件

屌你老母 又用香港資源幫支那含撚

原本話要求自費
之後話政府免費，唔怪得啦

咁點解中國唔出機請香港？

果然係傀儡政府

如果係調返轉777一定大大力奶到北京屎眼出血，但係而家佢一定話大家都係一家人幫下佢哋冇所謂

一黎到無啦啦確診順便醫埋，一條龍

我屌佢老母

肯定會用香港隔離營隔離班支那人14日
仲有動用香港資源處理確診病例

咁要保佑全機中招

篤航救國

垃撚圾 我屌你老母死臭閪毒娥

到時香港人隔離14日，大陸人可以四圍走自願返大陸

dllm

全機中招咪又係香港醫佢地

睇返支那報道

2月11日，公主郵輪方面向《財經》披露了中國籍乘客的信息。鑽石公主號上一共有286名中國籍乘客，包括2名中國內地乘客、260名中國香港乘客、2名中國澳門乘客、22名中國台灣乘客。

應該得2名支那人同2名澳門人
但台灣算唔算中國籍呢？
「中國」香港乘客應該冇包持外國護照嘅香港居民
但唔知道持外國護照嘅支那人可唔可以坐！

台商事件復刻

dklm

咪就搵出黎

屌

行李倉

出咗啦 早兩日咪話包巴士 777仲係咁講多謝